# RecDocumental

Diseño de CRUD usando el Stack MERN(MongoDB, Express, React, NodeJS). 
Usando los siguientes metadatos:
•	Título: Cadena de texto con el nombre dado a un recurso.
•	Claves: Lista de cadenas de texto con los temas del recude los campos anteriores 